今嚴防「和你塞」機鐵只停香港站

今嚴防「和你塞」機鐵只停香港站

網上發起今日到機場進行「和你塞4.0」的堵塞行動。

【本報訊】網民發動今午1時起舉行「和你塞4.0」活動，第四次前往香港國際機場作「交通壓力測試」，預料來往機場一帶交通面臨重大考驗。機場管理局如臨大敵，昨傍晚預早宣佈今早9時起，機場快綫列車只來往香港站和機場站，不停中途其他車站。

相關新聞：扶起跌倒者 急救員反被捕

入站須檢查證件

機場快綫今日實施特別安排，早上9時起列車只於香港站接載乘客前往機場，不停九龍站、青衣站及博覽館站，直至全日服務結束為止，而往市區的列車亦只停香港站。機場一號停車場由9時起關閉，九龍站的市區預辦登機服務全日暫停。

此外，機場客運大樓正實施進出管制安排，乘客須持有將於24小時內有效離港機票或登機證，以及有效旅遊證件，方可進入客運大樓範圍。機場保安及機管局員工會在機場快綫香港站，檢查旅客前往機場所需文件或證明。

早前網民已發動三次機場「和你塞」活動，當中曾導致機場島對外交通不勝負荷全日陷入癱瘓，港鐵機場快綫及東涌綫亦相繼全綫暫停服務。今次和你塞4.0與過往行動不同，網民揚言主攻青衣，再視乎情況轉戰商場，但行動細節今午才公佈。

■記者黎國剛

上一則
上一則
網民今摺紙鳥造勢 9.29抗赤納粹

下一則
下一則
警妻自嘲：我係黑社會阿嫂

扶起跌倒者 急救員反被捕
老伯遭防暴推跌 扯火踢盾
千人遊行帶「慘叫雞」趕大媽
婦被嚇喊 警模仿兼恥笑
港鐵封站 紅van收貴4倍
田家炳中學十．一前禁叫口號
元朗深宵攻防戰 催淚煙毒街坊
千人商場諷警高呼：7.21唔見人
市民太子站獻花 警衝出差館拘兩人
何君堯清潔隊搞亂社區連儂牆極速修復
何掃地十分鐘遭街坊鬧「黑社會」敗走
撕紙漢稱被襲 惹剃頭疑雲
青年蒙面守護街坊 抗福建幫
集會片談醫德 教授遭搶咪
「封咪」黑手羅德慧受林鄭重用
中大醫科生人鏈籲新生抗爭
警獲手令取九巴客八達通紀錄
清牆恐慌 馬場人次3個月新低
網民今摺紙鳥造勢 9.29抗赤納粹
警妻自嘲：我係黑社會阿嫂
圍爐取暖 港警用微博急增
警察結業禮禁傳媒採訪
筆架山現「黑警才是暴徒」直幡
黃台仰、大專界接力游說美立人權法
邱騰華洛杉磯招商 居美港人狙擊
港鐵研究仿效巴黎設持槍保安隊
林大輝：倘對話會失敗政府難翻身
冀台收留青年黃國桐：港人養自己不會成負擔
光復屯公未行完已開槍警急清場 狂拉救護

連登鐵膠期望既特急車呀

幫推

推

Push

一齊塞

❌私了
✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊

一手～
香港站有二十隻狗以上full gear
我着黑衫行過都驚驚地